華明邨既大大 幫幫忙

有冇人執過個袋
Usb 資料好緊要 🙏🏻🙏🏻🙏🏻
幫幫忙😭😭😭😭😭😭

幫我推下呀😭😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻

幫推

有冇人執到😭😭😭薄酬呀😭😭😭
想要返啲手指資料咋😭😭😭😭🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻